大家可以幫手push一下721嘅post? 希望721見到多d人

好多戰術post , 文宣post , 甚至好多有用既資訊都沉底 ， 睇返最新post,幫手推返晒721 d post上熱門？ 我岩做左轉 ， 大家一人一個動作，將改變到好多野。

721見呀大家

Push
(集中火力推哂721銅鑼灣上熱門）

Push

推

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點